[De Ligt closed] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[617]

慢到

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

On9?

Lm

名已留

closed (adjective)
finished and therefore not able to be discussed any more
完成的；結束的

呢度啲人不嬲唔識英文
Tackles

打埋中文解釋出黎, 等大家唔好有誤會

Tackles 解扭波丫嘛?

好波

男人們，接唔接受到條女做過援交？

依家啲曼迷貢廢

雞就雞啦援乜交

又放返咁多張肥仔嘅圖係#1做乜春

McTom入選蘇格蘭國家隊

2019曼聯夏天轉會窗正常完結

屌你老木買人未呀

綠帽唔怕戴, 佢日日keep住戴

Premium Sport | Inter made first official contact to Manchester United for an agreement on the Romelu Lukaku deal. The Nerazzurri are also interest on Alexis Sanchez.
有冇人迷lkk

無

一億打包 Pls

Thank you and goodbye Sanchez

Interest in Sanchez

Goodbye and thank you Lukaku

樓主係狗
請讚好

拎75m黎 送晒兩件比國米你

起碼1億thanks

借狗呃like

Jesse and Marcus have left these cryptic messages on their Instagram stories. Apparently it's the percentage of footballers that make it to the Premier League in England!

好撚大官威呀而家你老母

兩個死基佬

點解成27歲人都咁on9

曼聯攞英超既機會?

朗隊圖

佢2個肯收皮未

福頭 lin既跟班

快撚啲走啦連加特屌你老母

人廢唔緊要
冇羞恥心嗰下大件事

掛靴玩ig算啦 兩件柒頭

朗隊是必須要respect的

直頭串過馬撚，而家擺明話d球迷屌佢

講得好！

ching sick ball

唔識英文
等普巴已出pool 翻譯

朗隊都唔識尊重既人無資格講嘢

肥西冇資格擺咁多張相係頭版
肥西討論區定曼聯討論區
係都擺費sir 先

幫你答埋：朗隊都冇資格唔通hehe有資格咩

支持偉大朗隊

不如貼加利佬，one club man 又係隊長

可以 我覺得長老級可以放頭post
冇乜球員可以one club man 仲要我曼有3個

比著以前佢兩條撚屌試下咁講嘢比sir賣撚咗啦

賣得

sob死攬 冇計

佢2條撚樣想點撚樣
小學雞咁一齊po d 野去串以為串到人
踢到屎咁唔該收下口啦

賣啦 真係睇到火滾 係唔順既攞表現出黎收球迷皮

兩條柒頭 今季踢到成pat屎咁 仲要串柒柒 兩件去到中下游都唔知有冇正選踢啦

屌你老母
有無人接貨呀
巴塞 70m 賣福仔比你
Lin? 25m 走啦

lin有25M?
5M都俾多啦

福仔35~45m, 廢lin 5m 就差唔多

福又唔只嘅 50up 一定有
屌你老母Lin 真係Lan

今次ole真係要屌鳩佢地
咁擺明串番球迷
成熟d啦兩條柒頭

未見過巴塞會接垃圾

J番歷史再睇番E家垃圾曼

C7一季42球 肥隊都18 Tevez19

幾時先再有咁既一日

懷疑福連真人上連登，一樣咁搶口

真人同會然一樣咁on9

費蛇係度即入雪櫃啦

心態決定境界 福球王係咁大
至於另一隻廢物就早躝早著 睇左曼聯十尻幾年冇咁憎過一個球員

Juventus have already snapped up former Arsenal midfielder Aaron Ramsey on a free and reportedly offered Manchester United in-demand Paulo Dybala and Sando in exchange for their World Cup winner.

PSG striker Edinson Cavani will reportedly snub an offer to sign for Manchester United this summer, according to reports in the Mirror.

The Uruguay international, 32, is contracted to the Ligue 1 champions until the summer of 2020.

Cavani contributed 23 goals and nine assists in 33 games in all competitions for the Parisians last season.

又廢又是臭...除左青訓光環佢兩個憑乜嘢打正選

幫sob含

32老人院？

平平地做伊巴果陣既角色都好既

臭你都知

可能含過

snub -> 完

仲話佢會去到c朗個水平對c朗直頭係侮辱

無火又話無火，有火又話人串，唔屌得

冇個好大佬睇住福仔
想福頭成材
連狗定位係後備
福頭你唔係

點解佢唔跟普巴,起馬好過LIN

屌你lin 廢都算仲要帶壞人

Lukaku was in Milan last week. He met with #Inter representatives to confirm his desire to play for them. He is ready to take a pay-cut. Man Utd only want a cash offer and are not interested in a player-swap deal. #MUFC

50m ok?

寵物有咩所謂

J撚夠未
簽到我裸跑啦

真係冇撚得救 尤其係27歲果條潛力新星

你post 0.03 都無咁嬲

有無人睇有個youtube fan channel 場波之後訪問加利佬，佢差不多係暗屌依家班球員，話佢哋成班咁多年無一齊踢波，都仲知大家會走位去邊

班黑鬼真係好鍾意一比球迷鬧就反擊球迷

難怪韋迫離隊後變到成個曼聯hater咁

因為堅。無腦

福仔可以唔lan住
但連加特一定要lan

求下你啦迪列治咪撚嚟曼聯 唔想你袋住25萬週薪做kol虛耗光陰

有消息指普巴1億2千萬去皇馬 practically done

是但啦唔好阻人發達

正常有鬥心嘅球員就係球場證明自己 呢兩條粉皮就選擇係網上串球迷

如果係真 對呢兩條友好失望

0.012最低層個啲學咩人出聲

爺爺摩佬一齊講波

好wo

0.012代表英撚廢爭唔贏外藉兵咋掛？
咁樣po出黎咁自滿 真係賣撚左去啦
有好多人廢過你唔代表你踢曼聯踢得好呀

咁多位大佬
其實0.012即係乜
求教

係就快唔好等下個禮拜

只有0.012% 既英國人有得係英超踢波, 好似係

有無link?

福仔跟住咁嘅廢物真係
好心另外個個27歲潛力新星躝啦，教壞曬福仔

賣完簽到有能力既人番黎先好
依家都廢, 賣走大將, 簽勁人番黎更加難
個人覺得起碼留多季有歐聯席位先放好d..
不過球員想走, 就算啦

留名睇用返1億2千萬去買三四線垃圾

Thank you and goodbye Pogba

你都on撚9
我俾120m你
你搵番個世界級球員番黎呀

都唔好過世界級肯唔肯過黎

今時今日120m 買到上半身？ 定下半身呀

肯撚定

而家newcastle 有埋錢

曼向9-10位進發

過多兩季靠lin 福護級

Pogba單料仲要on9 source
The Suns level 9up

紐計比油王買左啦?

又有人話流料
都唔知真定假

同福lin做隊友又真係幾想走

PSG唔放佢
咪唔駛搞hehe

歐霸有無

Thank you and Goodbye Lingard

咪撚就係
肥西得一張半張我無意見
憑乜嘢仲多相過SAF
班迷西個個post都金剛棒
屌你老母自己開個肥西球迷會J飽佢啦

guardian報左
曼城油王個表哥meet左Ashley個價360m

等睇紐阿豬阿狗都70-80m 買

到時曼更加唔洗買人

迫住向中下游買

真 27歲仲on99咁
玩埋堆扮細個扮有潛力

0.012%香港人上連登曼區添啦

佢兩條友不進則退唔係無原因

又草裙舞又唔尊重費sir，
giggs scholes gary依d點都係佢前面啦

福條廢物影衰晒朗隊件10號

一個年紀輕輕就以為自己好有料自大到乜咁
另一個仲以為自己係20歲潛能無限on9到冇人有

以後進攻＋助攻無100球咪撚著10號

而家連歐聯位都無
仲有人可以厭棄Pogba
妄想賣完佢可以用佢筆錢買人番黎

佢已經係曼最後僅剩既吸引力啦

你靠Ole黎吸引人？ 定Lin? 定福呀

未講得果120m 仲要分N期黎俾

你買到咩人

雖然 99%係流料
但支持賣Pogba真係on撚柒9

120m賣普巴根本就蝕本
起碼賣200m
120m買兩個二三線都難

剩係水晶官隻英撚閘叫緊70m
最後埋單起碼50m

120m 咪買兩個中下游球員囉

點樣假？比人hack or 0.012% means something else ?

理性D 睇，如果佢唔續長約，賣佢其實止蝕

佢得返2年約，唔續的話，一係今季走一係下季走（我諗唔會咁On9 下下季Free走掛）
下季走即係So Sir 用佢做核心Build Up 一季又換人
而且一年約應該賣唔返1億以上，所以今個夏天理論上係最好價

至於佢係咪真係咁決定性，兩睇啦

真係賣走普巴既話
唯有叫朗隊返黎頂住幾季先

佢哋係quote 西班牙 Eduardo Inda講，好似話呢個記者有料到㗎

理性d睇就係賣完佢就玩焦土

連唯一一個吸引到人加盟既球員都無埋

玩青春班 專係中下游買新星 預左未來3-4年都無歐聯

真焦土 成功既有第二隊痢 熱

唔成功既就真係變中遊
仲要好大機會

仲要極大機會又多隊油王紐

好彩我睇red cafe個pool
都係支持pogba>> 反普

如果佢係有心想走，今季就要賣
留佢多一年根本冇意思，下年得一年約，
隨時得80m，定想好似ddg咁，
而家佢又唔續，psg就擺到明拖到你出年free你

賣佢就反咩
賣c 朗 碧咸又係反咩
如果佢想去皇馬, 早賣好過

如果佢真曼就續約

由1:20開始記者問，之後佢答 the patterns of play are still there, the movement are there... mind knows what to do but the body doesn’t take us there anymore

真心想睇紐落實左既
個market price有幾痴線
如果好似10年前鏝係人都40-50m買咁既話

今時今日應該係係人都70-80m

真係好諷刺，肥西d相仲多過SAF

你就係姐

你睇下FB班on9

仲有唯數不少既讀心師

咁你咪去fb 屌佢地
係度屌做咩

你睇番
上面都有兩件啦
所以先屌

你見我而家有幾何留言

班迷西講得出肥西憑乜多相過費SIR
我地咪收皮唔再反囉

而家班人傻左架啦
Ole真係放普
仲要攬住班英撚既
呢幾年都唔洗睇

Tottenham Hotspur have made a club-record £53m bid for Real Betis midfielder Giovani Lo Celso, reports BBC Sport

如果熱狗買左佢代eriksen，
Eriksen去皇馬咁皇馬就未必會買普巴

你話從contract既角度
如果pogba唔續就賣 都算

真心反pogba話要賣

同當年痢賣完Torres
走去買Carrol 高捷斯基 唐寧有異曲同工

笑撚到我

估唔到朗隊到今日都仲係大家既焦點

torres 個例子麻麻
果陣torres 傷到回哂塘, 除左殺車之外都好普通, 5千萬好好價

其實我又唔算反肥西，唔否認有貢獻，只不過一個話晚晚都著住愛華頓波衫訓ge人可以d相多到肥西球迷會咁有d痴線啫,仲多過SAF，同其他真曼legends

即係英撚普遍垃圾
果兩個當自己天之嬌子呀 只係好彩撞正呢家既曼聯先有得踢

兩件弱智仔快d躝啦屌你老母！

而家各個球會都默默做緊野
好似大家都等緊第1單 之後就會出現2,3,4,5,6,7 單

而家間間球會都應該捕住紐單野

如果真係成事既話

要趕係紐收購之前買人

你睇當年轟 同鏝 突然拉到個average price高左好多

驕兵必敗
兩個不思進取

你諗下 lin 10 萬鎊weekly
英超頭7-8 位球隊常規正選好過佢
下遊果俾唔起人工，依家掛牌出售
我都唔知有咩球隊會咁 on9 買佢

Juventus have reportedly offered Paulo Dybala and Alex Sandro in exchange for Paul Pogba...

好過賣俾賤種，得個120m

戴巴拿唔岩我地
本身有shaw要Sandro 又有d雞肋
不過普巴唔續約 都冇計

福真係愈踢愈on9

搵番V92教佢踢波啦

一做on9野俾條撚佢含

佢季尾果十幾場同obertan有咩分別

我咁支持pogba其中一點係因為
因為班隊友真係好廢

真心覺得pogba今季無hea
佢average distance covered 都全隊偏高果幾個啦

問題係 佢唔hea又點
你睇下對huddersfield 果場
Pogba左邊傳俾福 望住個龍佢射左去邊

Pogba傳幾多靚波都無用

成隊技術最好果件馬又極飄忽

支持Ole 清撚左半隊佢
盡力留番pogba

佢好似話7月頭歸隊果時 邊個唔pass 體能就唔帶佢去踢friendly?

70m lkk、50m da maria

Joao Felix呢d有潛力未係世界級都話要120m

sandro勁過shaw好多喎

係都想要Dybala+Pjanic多d

Sandro同梳可以良性競爭，而家用大巴都唔撚想再見到閪福，係咪唔啱就未知，睇下到時sob戰術同有d咩人，要落場先知

仲出 Jones 羊真係嘔血
希望係湊英人數 加要有年資深既球員在陣先續佢地

Ole又當佢地係主力既
就執定野半季俾人炒

賓坦古亞+取消佬

我會揀 大巴拿 + Douglas Costa + Cancelo / De Sciglio

大半隊都係廢物

宜加咩人都買唔到
普巴如果走硬
呢隊波 等護級

大巴冇問題既，lkk去國米又傳到似層層
點都要有個前線球員，
你買唔返普巴代替品，咪全力買右閘中堅防中
你有條正常既防線都冇咁受壓先

三個太大想頭喇

都係果句
成隊波得pogba, shaw , lindelof, ddg呢幾個算係夠班踢我地正選

其實真係乜人都會買唔到？ 基本上無乜邊隊有宣布買到人，得蝗買hazard, 巴買de jong，係咁多？

唉 隊波好廢

都係5月尾姐, 就算有傾都無咁快

我都係咁諗，日日問買到未，到6月尾先算啦

LANGARD

仲好講雲睪丸
就係條撚樣清尻咗我地最有熱誠
條撚樣搞撚到隊波一味傳唔撚夠膽入禁區
痴撚線
望下阿積士先
後防中場前鋒都一定有個老將帶住
唔係齋講後生活力
你無個有經驗嘅逗住 一黎會怯場同亂
二黎你無人帶 唔通自然生長會變勁咩
再有天份 唔係淨係領隊教到
都要同位置有個有經驗 咁上下實力嘅人帶
都唔會係撚羊呢啲
再睇下柒頭福
唔係清撚咗小豆 雲佩斯
起碼前線唔會柒到咁
走位又唔撚識 射術又無
跟住我地以前成日屌個個蘭尼
都好撚過曬依家個班翼
隊波依家都無乜邊個係對隊波有歸屬感
個個最叻就係學識叫人工

老費退休後
莫耶斯就破壞進攻套路
雲睪丸破壞跑動同進攻意識
摩連奴就磨滅球員意志同傳球
最撚仆街個個木狗破壞我地嘅傳統同紀律
呢班金裝四大柒頭 丁個個都要驗腦
睇下條友係咪食開屎

屌 嬲撚到仆街
一講起呢四件撚樣

買人未呀 死木狗

賣人未呀 死木狗

辛度加大拿巴都算fair trade
不過如果真係簽到firpo
想要cancelo 多d

Axel Tuanzebe’s game by numbers vs. Derby County:

100% tackles won
78% pass accuracy
5 ball recoveries
1 interception

Slots back in @ManUtd... 👀

Adidas pushing hard for Pogba-Madrid move
“The first to appear will be Hazard and the next will be Pogba,” said Inda. "He has agreed to reduce his Manchester United salary: from 15 (million euros net) per year to 12 million.”

Inda also claimed that his sponsor Adidas was pushing hard for the deal as he “is one of the brand’s major players.”

"I think we are talking about [a fee] between 156 and 170 million (euros)," he added.

Inter Milan have agreed a five-year contract with Romelu Lukaku worth €7.5m per year plus bonuses. Inter still have to work out a transfer fee with United. [GdS]

LKK

帶埋廢lin走得唔得 過去米蘭專心搞fashion

點解英國果邊啲曼迷呢期都笑尻佢潛力新星fb comments都係句句串柒佢

普巴乜撚野料吸引到人想同佢一齊踢波咁撚把炮呀

唔講以為係美斯C朗level

就係俾撚羊呢d中下游料做隊長搞到隊波都變中下游

仲有單單打打我地屌班球員掛住玩ig
同連嘉特教壞福仔未？一點職業態度都無
衰撚過普巴

多拜

皇馬仲有祖域同之前簽左個葡超中堅，巴西前鋒

Manchester United are reportedly set to announce their first done deal of the summer transfer window on Wednesday.

就係賣lkk or 買個幻幻

又黎無限24小時

Manchester United striker Romelu Lukaku reportedly has everything agreed on a personal level to complete a transfer to Inter Milan this summer.

Lukaku is expected to cost around £62million, according to the report, with United perhaps understandably not keen on losing the 26-year-old on the cheap.

lin 最好再高調D公開平台反擊球迷

呢D 7頭皮冇料扮4條應該好快又現型俾位人恥笑

簽人未屌你老母木狗

原陣開季啊

根本要清晒隊波d 低eq 低iq黑人, 除左pogba
當然pogba 想高價走都無任歡迎

好行

同某啲支持佢既會員一樣咁垃圾

lkk 幾錢過黎？ 如果要蝕賣就不了

有時都明點解要續屎波同jones，
雖然佢地係廢，但都算有heart

Phil Jones has joked that “only his mum and dad would turn up” if Manchester United handed him a testimonial match.

就連Jones都知比人鬧得多，
識講笑就算踢夠十年有記念賽唔會有人黎
但果個27歲超新星同鴨寮街c朗d氣焰勁到呢

你唔係諗住可以賣得返75m下話

唔記得80定90m

鐘斯係廢但都比人感覺係尊重球隊，落後緊都仲好有火
可能因為跟過阿Sir
個兩位....唔知點評論 一樣冇功亦有勞但比人感覺唔係對球會既野好上心

其實大家係咪過份針對咗lin福

99記念賽套西裝要鬧到今日

感動嘅係，成班青終於明白宜家D細個個都當自己係大爺，根本係冇得教。早就應該清得就清

明明早排反摩嗰陣話新一代自我d，唔可以再上一代咁嚴，話摩佬無一齊玩ig

邊有咁多啊

送得走渣古山狗 係咪代表會入兩件前

75m 買盧卡古返黎 賣返60幾m真係賺晒

賺咗啲乜

成億架

75m+15m add on

再加朗隊

都未必既
佢太鍾意拎住個波舞同埋太依賴佢
佢大賽又帶唔起隊波
無佢換返一兩個work rate高既中場可能仲好

賺左個希望

話說個27歲潛力新星成個職業生涯有16個助攻,前途無可限量

27歲新帝星就係鳩耳為曼聯留低既一點心意

比賽5分鐘 Daniel James 入波

雲爺爺

入一球加價10M, 再入再加

Official ig fb 都比人百屌
仲撐佢都on9

屌你夜子

其實根本 LKK 值得繼續Keep 住
第一季証明佢係可以交到功課
同埋佢本身個硬件好岩打英超
又後生, 踢多季根本無問題

反而有問題嗰班一個都無消息
山齊士, 細緊, 落河, 宗師, 撚羊 全部都應該即刻走

老費仲帶緊隊的話就算賣唔到都重罰兩星期波糧加無限期U23

DLLM lan

歡迎轉會

人地宜家自己想走 keep條春咩

下半季都feel到sob唔算重用佢
早D和平分手係好事

佢幫左我地完成反杯大計 唔屌住送佢走了

得幾個講就係針對,
依家香港/英國,什至全球 都係咁屌
呢D仲叫針對??
27歲人仲成個7歲小朋友咁
好心佢地喇
COME ON JAMES,做人處事係咪要成熟多D

希望真係歐聯決賽後做嘢會快手啲

點樣7歲小朋友？

玩IG同著靚衫掛

Former player Gary Neville has endorsed Manchester United's pursuit of Crystal Palace's 21-year-old England right-back Aaron Wan-Bissaka. (London Evening Standard)

控唔到波根本連波都唔適合踢

#mufc officials contacted Ajax and told them they would pay anything for Matthijs de Ligt, no matter what the price is #mulive [tv3]

Whatever it takes

=Raiola對疤: 你最好開高d價錢比我

Barcelona have already made their final offer for Ajax defender Matthijs de Ligt. Economically, he has got better offers but the Catalan club have made clear they do not want to enter an auction for the player. The ball is in the defender's court now. [cat radio]

人地疤就now or never

今季踢到成pat屎，仲好意思係IG反擊，要反擊就用表現證明自己，屌佢老母係到打咀炮

疤 = mk
曼 = 毒撚
De Ligt = 女神

職業球員, 要做到比人覺得你係對你職業有heart和努力先有人respect
佢兩個係踢唔好波情況下, 係社交媒體展現出黎既形象係做緊鴨
可能佢地訓練係好怒力, 但佢地表達比外界睇既唔係
比人怒屌好正路
我係奇怪我最PR竟然無提點呢兩件白癡

樓上有個弱智仔話我地過份針對lin福呀

山狗=過氣女神
搵毒撚埋單

其實相對幻幻, 26/7/8呢類經驗中堅先幫到隊波
睇黎真係想砍掉重練

一陣佢地成材就屌打返我地班haters

成到材嘅話又唔拘呀

26/7/8 我地陣中好多啦

費查當年被百屌 瘋狂練波成材
LIN福被百屌 IG反擊0.012%

你會唔會太過樂觀

福既話肯接受下鞭策都仲有可能
lin就算啦

有時間搞咁多野 去球場練波好過啦

千錯萬錯都係我地d球迷錯，屌佢實係針對佢地玩ig著名牌啦

成材嘅機會係0.012%

事實上佢兩個都係去咗英格蘭練波
首輪操練到決選名單個幾日空檔，去曼聯場歐聯冠軍紀念賽做主持
著咗件唔係黑色既西裝，就比人屌到而家

Jones(27) Smalling(29) Rojo(29)
呢三件蛋散加埋都唔夠同人地件幼幼挽鞋

John Greig
@JohnGreig_Live
Here’s some percentages and numbers for you:

Lingard:
17% Cross Accuracy
0.15 Goals per match

Rashford:
13 goals in 47 matches
0.24 Goals per match

You can stuff your 0.012% and your mediocrity.

根本全世界都屌緊佢地

鞭屍講本事, 做到先講啦

咁撚多時間上網 去練波好過

無計, 踢得差就低調啲, 咁樣擺明引 hater
踢到碧咸咁我理得你行catwalk

我地前線而家以佢為首，年紀輕輕都要有個人係場上帶佢先得，
唔係佢既話佢進步都唔會多，只會變得自大
睇下以前owen猁既有科拿，肥隊果陣又有雲佬，美斯更加有朗甸

踢得咁廢都完全無source報過佢地主動加操

我又唔覺得佢地無練
福應該係練錯方向, 搞到本來既野無埋
lin就天資所限, 點練都係咁
俾人屌都係因為太高調

佢係廢但係佢真係下下都去盡
有時佢踢到爆晒缸都真係反唔落佢

做乜今朝又變返福連批鬥大會架

勇武中堅我地有三個

其實唔係
馬斯亞上季表現唔會好得過華舒福
但佢去埃及攬女騎駱駝，再上IG打咭無人理
相反，華舒福出席曼聯紀念賽活動，比人屌到仆街
而家先知悶聲發大財，係點解

同d小學雞講都嘥氣
首先lin福係曼聯一隊主要成員
就算你嗰日係BT Sport主持身份
唔會有人覺得你嗰日唔係曼聯球員
淨係呢個原因已經要識尊重場合
再講嗰日主角一定係班老野
幾時到你兩個做細嚟出風頭
你可以著返套踏實少少既西裝, 著返對皮鞋
唔係成身MK look夾對波鞋好似去clubbing咁
lin戴埋副死人MK金絲眼鏡成個古惑仔志雄哥咁唔知似乜
連一個場合著咩衫都唔知, 個人成熟極都有限
一個拎緊7位數字港紙周薪既人心智咁幼稚都唔屌得
仲話小事嗰d球迷, 一係仲係攤大心板問老母拎錢無出嚟做過野
一係根本無撚腦

反完福連就反英撚，之後又反福連
曼區日常

咪當租佢兩年囉，
between，個大舊衰賣得出50m up仲想點呀？

波底太差

呢句好明顯係肥佬經理人同巴塞講㗎啦

毒撚邊度會有錢？

點會冇動物台果班ACG撚果班幾捨得課金

Manchester United's running stats for 2018/19 season revealed

馬仔跑得仲少過中堅

係
但三個都無腦

迷馬: 馬仔俾摩狗用廢

屌
反而成日俾人話佢無速度果個就全隊最多

睇開個fan channel都屌緊，話就算普巴ig都靜咗

普巴嚟排都真係收歛咗

所以佢先係最撚抵屌
最唔落力 場外最撚多事果個先係佢
玩ig仆街d定玩女閪d?

都係仆街

冇心踢就快d欄

緊係玩IG同著唔傳統既西裝仆街D

練下體能練大隻啲好難？
福就技術冇乜進步

毒撚先多錢，你睇個d akb投票買碟成箱成箱咁買

嘩, 你咁戇鳩不如講少句野啦
lin福嗰單新鮮多人講等於d人覺得馬仔玩女hea踢啱

我一路都覺得 你依家隊波放全盛Xavi同史高斯都死 對住前面一個唔願跑 一個浪費機會主義者 一個唔知自己做咩嘅KOL 所以我又覺得普巴錯唔哂 當然佢搵唔到人交響度妹都有d on9

個陣時黑B出道入波學簡東拿反領慶祝都費sir 雪
希望球會今次會認真罰呢2條7頭
賣走佢地都唔介意

仲要3個都勇武完係自己斷腳唔係對面斷腳

唔妹都無計架喇, 佢又唔係世三小花呢啲可以一抽幾嗰種
我敢講放kdb放呢隊波一樣俾人屌佢妹

你D花柳好番未？前排又見你出性病po wor

屌Lin 福 不如屌木啦

呢個死肥仔都踢得好過佢地

3條撚屌都一擔擔

屌你呀，咁樣笑雀屎係弱智

球商都低
賣到50m up算係咁

又肥返？
唔係話請咗體能教練keep態咩

shaw斷左腳之後跑得慢左好多，同埋無咁靈活，其實佢可唔可以跑得好似以前咁快？

張相上年暑假, 條友好鬼易肥
今年佢放暑假都話要加操減磅

抵俾人屌 而家個個po都俾人串0.012
話係佢既conversion rate

反馬惡到痴左線個時你未上網？

最多個啲先11k

我淨係知迷馬惡到痴線

反正都係屎，不用分得那麼細

迷LIN都係

hea唔緊要 hea到好似貝碧托夫咁勁無人會話你

反Lin就係，迷Lin來來去去咪得幾個

無記錯貝碧當年都係成日比人屌到仆街

佢都係想呃負評姐 你見佢句句都係咁搏比人屌

迷馬會反Lin
迷Lin會反馬達
迷馬達會反咩？

0.012％係包埋護級球隊
你喺入面就覺得好撚威？
大佬你踢曼聯呀
可唔可以唔好搵啲護級既嚟比

反沉船撚

討論下又博屌
你話連福廢、屌球迷，我無意見
但主要係針對佢玩IG，著衫柒
呢啲就好撚有意見囉

[Skysports]
Juventus will not sell Paulo Dybala at any price.

J少個

其實0.012%係咩意思

大巴冇乜所謂，反而想取消佬黎

尋日好似話鄰居領先緊

普通運動員身形囉
但我地唔會知佢個肌肉有幾大力
我地淨係知比賽時佢地對抗性麻麻

好合理，鄰居要買ge話，除非佢地唔要，唔係諗唔到咩理由我曼會掙贏，仲要鄰居買個價會平d

畑Ching 真係好勇武

其實見佢慢慢打返起架喇
同埋起碼有心踢先
知自己易肥肯操番瘦減磅

真，朗隊型肥底

Manchester United officials contacted Ajax and told them they would pay anything for Matthijs de Ligt, no matter what the price is. (source: tv3) #MUFC
托價部可以收工未？

清咪玩我喇，你咁多時間喺曼區

In fact, between the ages of 13 and 16, a monumental 76% of players in the youth system drop out.

To put things into further perspective, only 180 of the 1.5 million players who are playing organised youth football in England at any one time will make it as a Premier League pro.

That's according to Business Insider, who report that there's only a 0.012% success rate of making it as a Premier League professional, something that both Marcus Rashford and Jesse Lingard have both achieved.

是其是，非其非

要翻譯埋比猿ching先得

其實木係唔係無諗過重建？
唔知自己隊野有幾廢？
未見過要重建既隊開咗轉會窗咁耐都簽唔到人

做咩事曼迷突然醒覺狂屌廢連

沙利真係慘

準備轉會, 梗係靜

捉佢入匡智啦

簽咩大名 簽英冠啦屌

點解你要用呢個mode 睇唔到icon

開咗1星期真係好耐喎

花柳上腦

新霍金來架

上埋眼添

同我真人一樣
好撚吸收, 一唔運動極速肥
好處係做gym同食野好快見效

Luke Shaw肥法似我

我都係，好撚吸收，不過一操同戎口就好快修身同有效果

咁快cap

Lin福最抵屌都唔係咩玩ig 著柒衫 係攞0.012%黎反擊呀 馬有冇咁做過呀

Btw 同樣玩柒衫柒頭嘅普巴冇再同lin玩呢一季 以前佢地ig成日互po大家 係咪不和 被普巴屌過佢廢

廢唔緊要 覺得自己勁先慘

一而再再而三暴露IQ下限

1.因為馬都唔㡳0.012

2.唔做八卦雜誌寫手好浪費

普巴忽然咁靜, 我係覺得似想轉會
以前朗隊有年都係咁

完全表達戇鳩係無極限

完全唔明ching你up mud
估唔到除左數理 連表達能力都....

似係啦 出到聲想過賤種
普巴走埋唔知仲有咩資本搞重建 準備睇沉十年

叫雞叫到 short 左

呢個最真
多數人都係屌佢呢樣野

多數人屌佢玩IG，跳舞同著西裝似MK呀

馬都唔係英國人 邊有呢d數據

一開始以為係假膠
點知...
我曼真係人材輩出

Yes

袁兄真係弱智

0.012%都可以打J,我服了

乜野0.012

0.012%中的一員，拉什福德、林加德INS曬數據引爭議
2019-05-29 11:08:13 每日鏡報

直播吧5月29日訊 據《鏡報》消息，林加德和拉什福德在Instagram上PO出「0.012%」的數據，意指自己是極少數能夠效力頂級聯賽的職業球員，此舉引發了球迷的爭議。

兩個人同時在 Ins故事上上傳這張數據圖，原本球迷並不知道所指為何。後來有人提到了一篇報導，「在英格蘭，150萬踢球的人中只有180人能夠效力於頂級聯賽，成功率只有 0.012%，比例相當於你走回家的路上被隕石擊中。」

儘管足球領域的成材率確實很低，但不少球迷仍表達了不滿，因為本賽季曼聯的表現令人失望，球員沒有理由為此沾沾自喜。

（小板凳）

darjeeling 發表於2019-05-29 11:14:22 頂(203) 踩(7)
0.012%的概率被隕石擊中…意味著中國有168000人要被隕石砸。

凍梨皮 發表於2019-05-29 11:12:04 頂(129) 踩(4)
所以，中國足球成績不好很正常，畢竟註冊的足球運動員才幾萬人…

算吧啦 唔係屌佢玩ig 跳舞 玩衫 佢勁嘅我理撚得佢 個問題係 佢廢呀嘛

29/5/2019 (三) 陰
第14日
木仔仲未簽到人

咁佢係廢，又關著衫ig咩事

唔玩會勁返？

大佬幫幫手, 可否唔好再係最區留言
好難理解你想講咩

打個比喻
肥婆著吊帶露背熱褲, 肯定俾人笑得多過著普通衫
有啲野真係自己攞黎

6月都未到已經話好耐

依句都睇唔明，你做我同學啦

福仔變袋底泥好，好失望

清撚左rojo jones先
屌你老母文員

叫雞叫上腦
Cls

對於要重建既隊黎講係好耐
如果佢上季唔係咁廢既話理撚得佢
唔簽人都得啦

弱智
都有幾有萬cash
唉
呢個世界好公平

幾百萬

上連登，勿認真

睇真d Salah咁低

幾球野你搵個供起咗樓嘅人都有啦咁都扯埋嚟講

講下笑
放心

講下笑

猿ching係咪準備緊結婚

多謝關心

因為依件事同老母反咗面

返大陸結囉

真愛是苦味

老豆又死左
真係恭喜你

其實邊度結都係咁搞，返上去結要搞血源證明同無婚姻證明仲煩

希望你老豆唔會死

原來53m已經係熱狗club record

猿師兄可以拍阿甘正傳
一年之間經歷左好多野

鈕記就算有錢買人
估計都未必買到啲正野
大部份想買個啲 又比大球會霸晒
短期內都唔會點威脅到
長遠黎計你唔賣走晒啲英撚 應該下季都降班
一係好似狼隊咁低價買啲實用球員呢條路好似好行啲
起碼有成績比人睇下

可以好似當年鏝咁慢慢黎既

目標放放嚮足球配合有遠見
我曼目標係賺錢配合短視

最緊要係有無限金錢
曼城買咗幾多人呀，由他信入主開始

所以人地目標咪放嚮足球

唔會一開始買到大球會target個批啦，鏝都經歷左咁多年先開始有個名氣吸引球員

分分鐘行返馬拉加條路

10m當租兩年都抵

Lan united 做野未

賣走d自大英撚未呀

中東狗肯買魚拉突未

不嬲都話拖舟唔想要普巴
係死肥鬼成日放風話賤種簽普巴
有魔笛卻奧斯短期無需要換中場核心

［Daily Mail]
Alexis Sanchez is now linked with Inter. The Italian club want Lukaku and Sanchez in exchange of Perisic and Joao Mario

joao mario西咸料

之前唔係話咩普巴做到好多人做唔到嘅嘢咩

唔使換啦
山狗free
lkk50m拎去
gogogo

西咸都3:1贏過我曼

兩件起碼收返一億啦

狗衝啦屌 仲嫌三嫌四
有人肯接貨仲肯換返2個球員
換個伊卡迪比你班19000好冇呀

仲有一單
[Marca]
Sergio Ramos refused to join Manchester United since they miss out in the Champion League

無人想要其實

你都智障 換返二線 咁賣黎把撚？

工程師>>>>>> so9

可摸以加錢換skr或者LM

屌你老母 找數呀

拎件高薪回塘老將換呀
仲諗住換到件一線就真係智障

講咩老母呀 反彈冇回頭

弱撚智

曼又做抬價聯
被條肥佬當condom咁洗

講緊Perisic？

lkk仲咁當打 比你講到垃圾咁

睇錯剩係換山齊士
換埋盧卡古就真係弱智

熱狗又買正野

來我曼入貨吧，4, 7, 9, 10, 11, 12, 14, 16, 18, 31，以上大牌隨便買

而家上神枱既
當年都比人屌到傻

hea碧落後唔迫波
卡神妹下妹下比人叫卡膠
c朗最後2季過唔到人比人話回塘
阿sir後尾調動反應慢左都比uwants班on9叫佢lan

魔笛黎緊34，點會無需要換中場核心點都要買個後生既準備接班
蝗今年係market應該會買翼、中鋒同中場

咪 Hazard Jovic 同 普巴

好深刻有場足總杯踢鏝，Hea碧門前失機，最尾輸0-1，比人屌撚到上天花板；蘭尼又係另一個成日比人屌浪射鳩帶無腦

估唔到過幾年竟然會上曬神枱

蘭尼 細孖
已經唔記得邊場打邊場
總之歐冠黎
一場皇馬 一場拜仁
佢地各自自動申請紅牌
領先緊變出局

而家Ramos好似跳緊草裙舞想走人，如果真係走買多個中堅都唔出奇；雖然人地一早搞掂左一件米列達奧

細孖係0910次回合打拜仁，主場3-0變3-2出局
蘭尼係1213次回合打皇馬，主場1-0變1-2出局

當年睇直播都幾絕望

Players Manchester United have been linked with in the transfer window:

Sancho
Rabiot
Félix
Dybala
Wan-Bissaka
Partey
James
Griezmann
Longstaff
Rakitić
De Ligt
Van Aanholt
Icardi
Maguire
Onana
Koulibaly
Perišić
Fernandes
Bale
Collins
Varane
Pepe

(Source: Various)

當年要求既野真係好撚高
而家想有返當年都好奢侈

做曼聯山寨王，逼走領隊
都真係好多人做唔到

如果40m + 文沙同杜安一齊去換雲比沙卡制唔制？

0910果場本身期望不大，肥朗首回合比人踩傷左，一路都傳緊話踢唔到，估唔到上半場帶傷踢竟然屌打左拜仁3-0，半場之前比Olic入返球變31已經心知不妙

1213果場就真係遺憾，當時都估唔到係sir最後一場歐聯主場

Pepe都有

里爾果個

黑腸不了

摩迪卻奧斯回晒塘啦

Welcome nobody

Sancho 英人幼幼騙局
Rabiot 搞事唔續約
Félix
Dybala 意假山寨王
Wan-Bissaka
Partey
James 棄將水貨味濃
Griezmann 慣性抬價
Longstaff
Rakitić 老將
De Ligt 太高人工
Van Aanholt
Icardi 入得11球咁少
Maguire 有自爆傾向
Onana 黑腸不了
Koulibaly 黑腸不了
Perišić 慣性抬價
Fernandes
Bale 棄將水貨味濃
Collins 英超料？
Varane 為人工無心踢
Pepe 黑腸不了

猿ching唔發作時都睇得幾準

我成日用唔到自己意志講嘢

Gibson入波
有冇記錯？

平時用下體諗野？唔怪之搞成咁

我記得就係Gibson同Nani入波，拜就係Olic同Robben
又諗起Robben入完波之後個仆街死人樣

好記得eminleo 仲整左段喼神片
配周星馳把聲上去

算啦 輸自己
打少個真係比人禁住打

而家又傳曼官方正式接觸deligt,不惜一切都要簽到

James 係英冠料喎

應該疤出唔起錢放棄左掛
不過佢幾襯曼聯

美斯摩迪都幾襯曼聯波衫

唔係真係簽到下話

不差在 簽埋拉莫斯 好想佢過來做大佬打鳩D 廢柴

呢班垃圾成隊躝晒都唔會覺得可惜

簽到唔反木狗一星期

又唔覺係慢咗好多

你知仲撐福連既會員 現實係咩人啦

毒撚樣真心唔襯

要幾錢啊肥佬開聲就得

成件事都好電話佬
不斷傳不斷傳一時係一時唔時
講到99.9%無限48小時
最後就變女人達再變廢奴

屌佢老味見到福狗同柒lin係ig d野 真係想打撚死兩隻鳩頭
仲有唔該羊快躝

鬧黎都on9
講真呢2件西裝有咩問題又唔係著到好花
話佢搶咩99年做主角仲on9
西裝唔係灰就黑啦
求其著一陣又比你班盲反曼話佢地唔專重
老大哥重要場合都唔著好d

仲屌緊套西裝?

有冇人解釋下做主持講波著西裝有咩問題
據我所知平時rio 烏龍查佢地講波
有時都會咁著

其實冇
不過廢就有問題

廢就不嬲既

所以屌佢廢，我都唔會反駁
但屌佢玩IG同西裝唔靚，就真係鳩屌

因為而家係對人不對事

一堆on9
仲要講到大條道理咁
咩全世界都鬧就係道理

dum得越耐就越易做水魚
下下拖到咁遲先買，都唔俾時間人哋買代替品，人哋又知你就嚟冇得簽，點都會坐地起價啦
而家英超個轉會窗八月頭就完架喇

我地仲有新李奧同新泰利係度，驚乜

邊個新李奧同新泰利?

Jones + Smalling

咁收返T仔用好過

New Duncan Edwards

NANI個球好撚冤枉

雖然懶，但佢shot conversion rate 起碼全隊最高
另外兩條就堅又廢又串

有冇其他隊比較下

無預到曼聯會簽到
簽到都on9喇成30萬鎊週薪

講緊而家有d中型班都已經好有錢
競爭球員方面都大咗
曼一方面已經唔夠其他強隊爭
二黎你無歐聯其實同其他中型班一樣
人地為錢都未必黎你隊
加埋上季成績又唔係特別好
領隊又唔係咩名領隊
淨低吸引到人既得歷史
再唔快d簽人咪target俾人買哂/或者要高價搶人囉

木狗做野唔洗你地教

Premier League Distance Covered Table in 2018/19

勇奪尾三

嚴就嚴咗啲，但唔可以話錯既
始終蘭尼隻腳伸到心口咁高，臨尾個動作仲好似加力伸出去咁

Teenager Phil Foden comes out on top with an average of 13.83km completed per 90 minutes in the league with Kevin De Bruyne in second at 12.29km closely followed by Bernardo with 12.04km.

However, it is worth noting Foden made 13 appearances in comparison to Bernardo's 36.

At the other end of the table goalkeeper Ederson is understandably at the bottom covering an average of just 3.78km while the lowest covered distance for an outfield player is Sergio Aguero who averaged 9.75km per 90 minutes

全英超第一呀

總之 攬全而家隊廢物就有排沉
隱約已經有猁衰落30年果陣味~

一切都為了抬價

幫件肥佬抬價唔緊要，佢間中都彈返啲好球員黎呀

你話hehe廢我無意見
話佢貪錢唔係真曼同你句「我從來唔反hehe係覺得佢唔值」就好有意見

咪一樣

明明反he仲要扮持平嗰下核突

木狗市場上死追一件貨品個做法
真係戇鳩到極點，點做到Banker

你又做乜鳩
邊有人話靴里拉廢，又病發？

下年英超CLS
除左big 6
仲有狼隊 紐狗 李城 愛狗 ，下年真係分分鐘歐霸都無得打
另外，阿狗個班主仲係咁既話應該都好難保四了，車狗ban轉會既話再賣世三又係難題
黎緊兩三季英超都好大機會大洗牌

今次好過耶子死追法比架喇
起碼中堅有de ligt, koulibaly, 麥龜, toby..
追唔追到就另一件事

雀屎連加特係咪俾人block到無人回
要轉生做教主
語氣用字同摟屌程度簡直一模一樣

好唔好試下買基沙文
真係唔想睇住愛隊降班
仲要靠馬福連真係會死人

會員同真人Lin 一樣收左個𡃁

買koulibaly嗰陣又話死追，宜家追de ligt又話死追，重點係宜家6月都未到，木仔已經俾人屌到傻

一開波傳英冠仔又嫌木仔玩幻幻簽英冠仔簽埋啲垃圾，之後傳koulibaly又屌木仔高價簽28歲黑鳩，好喇好喇，終於簽件又白人又後生又合理價錢嘅中堅喇，屌你老母又屌木仔死追一件，呢到啲人係咪痴撚線

加多樣
成日講完話唔係呢個意思
失憶病發定認知障礙
迷連反he再懶持平中立響晒朶啦
改左名唔認得你咩畑x驚

得啦你最持平
我地盲屌既 屌廢就得 屌西裝又要你批既

屌，我仲心諗點解block左個咁既user，原來係佢，咁我無block錯了

雀連擺明反都唔會加句
「拿 唔係咁既意思架 以事論事咋 」
是其是 非其非 都講得出口

6月尾都係乜都無先屌木仔都未遲
英冠仔平平地15m真心搏得過, 唔明有咩好屌

乜野我地，一路講你條弱智，又扮大眾撚

得幾個like嘅大眾撚咪就係你囉

岩喇 救下你條靚啦
分散下都好

無得j
未繼續屌下先

就係你話福值一億
笑到收唔到聲

我諗得英冠仔先可以早簽
大牌少少既人地慢慢睇哂啲報價好過, 你心急都係俾人當水魚
koulibaly都開億幾, 叫拿玻里留返自己用

好心你追下post
我無屌過靴里拉一句話佢廢，只係話靴唔值廿萬週薪
你鍾意幻想啲事出來，再用你幻想出來的理據黎攻擊我
你都有你自由既

上面條友 你話冇就冇啦
下下要出聲話你先叫有咩
冇你咁得閒

冇反he 好持平 ok?

OK，你肯認你妄想老屈就得

冇你咁好笑，句句笑料
利馬未賣
福連丹比利一半實力都冇
古天奴屬於後生

狗咬狗
Round 2046

買定花生等睇戲

又係嗰兩個, 仲要咬返同一樣野

日日咬一次

魔教教主 / 畑x驚
(自稱）冇話過hehe廢冇反過hehe

Ok?

迷連真係好撚獨特

點解會員爵士連加特一出現
就會有嘈交

事實係無
你鍾意FF老屈，有無興趣考公安？國家需要呢種人材

福幾時一億轉會
過巴塞又好去邊都好
好想見證下呢個笑話

爵連未出現，已經有件on9仔妄想症發作啦

你都唔係第一日睇轉會啦

幫幫手睇下點駁反lin啦

Basti

講真
de ligt入歐冠四強踢得好又後生
都叫証明左自己係世界級
你要簽呢種級數既預左人工高啦
你屌佢貴 不如等佢交唔到貨先屌啦

轉左你都唔撚知啦，利馬7000萬轉會你都唔知
點呀，福有冇利馬一半呀傻西

今季啲轉會好撚有椰子個季既feel

朗隊

迪馬 falcao

睇個勢T仔應該返黎, 你可能繼續借出去

乜撚野

記錯v92

文西返黎我都唔睇好了 實做bench warmer

不過當年木仔簽球星真係一流
又迪馬 又falcao
只係黎到交唔到貨

我覺得個問題係你19歲就比24定30萬週薪，去到24歲既時候要開幾多比佢假如留到佢十年的話

簽爆炸個陣既神級操作我真係永世難忘

季前賽試下先都冇壞，反正so蛇未用過

諗咁長遠做乜丫, 理得佢踢幾年之後轉會
而家買到梗係買啦, 條友真係即食

我相信隊波如果呢幾年實力補強到
成績穩定返就少好多問題
而家問題又係冇獎又冇成績乜都冇
外憂又內患
以前成績好 邊洗擔心呢d奇怪野

所以見到人屌球星真係好搞笑
人地肯黎仲想點

下季撚羊應該似華西咁做精神領袖
大米多數都走, 右閘位得大碌
如果買即食右閘既就真係無乜上場時間

你廢左武功想warm都只可以warm觀眾席

De Ligt Done Deal

通漲
廿年前d世界級既週薪都未必有而家中游主力咁既價
如果佢係好波盡力踢波
而球隊個發展方向又係健康
呢d錢洗左轉個撚頭木仔就係場外賺返

當年有邊個會睇好里奥破紀錄身價
有邊個唔笑柒19000

?

今年會簽到基沙文或delete其中一件
利申未來人

聽住先

簽唔到咁點？

頗為有趣的是，早前英媒還稱，曼聯其實並沒有對引進迪列治抱有幻想，球隊認為無力與巴塞競爭。而所謂曼聯的報價，只是拉奧拿團隊為抬價放出的消息

空炮confirmed

可能講緊巴菜簽到呢

後備放文西都唔想放屎波條死鏟

好撚驚開league係右羊正選

屎波冇任何野可取
唯有吹奏佢真曼(有心,跟過阿sir,態度好)

冇野可j了

識入波，好似係

近幾季細緊總有幾場入波救全家
囧就穩定地每次大賽都爆炸
唔係有本passport既真係應該free佢走

你驚咋，夜子見到羊都噴精

佢同你角色一樣

佢引人反羊 你引人反lin

我不求佢入波助攻
寧願佢穩穩陣陣

成個市場上你有咩即食右閘可以買到？

查比亞唔算後生啦
熱刺唔會做蝕本生意

簡沙利斯當年唔爭
而家人地去到踢蛆養住生黎穩袋冠軍

認命吧啦
19000真係冇咁大吸引力可以一次過換到血

一腳射爆ddg個金手套？

串撚到

awb/ meunier 買唔到大家可以食屎

查比亞？唔使錢都唔要啦

買唔識攻右閘不如大米

awb守波係幾好
但d出波係香港學界水平
你買唔到隻正常出到波既右翼既買佢只係曬大家時間
況且佢都要50m
查比亞好似都係講緊30m一筆過
力架始終係力架
波底差既力架真係咪撚搞啦

真

咁靚
當年呢個位vds有幾可會比人射到掛網

賣福去巴塞咪有一億轟落delete到

大名又話貴，英冠又話廢，英超買人又話水魚
其實仲有咩人可以揀
呢鋪真係考轉會組牌，但我哋轉會操作出名垃圾

曼聯買人要賣人先有錢

攻既右閘有dalot 我覺得買個偏向守既都冇壞

下季唔踢雙碌陣，邊路問題唔使解決

一陣出年右邊正選仲係Dalot＋Young就好笑

睇袋今日做咩咁得閒9up

見到你個名，仲以為係葵新伍Ching
btw, 幾時找打丁條數

家下傳緊巴黎搶De Ligt

去法甲養生咩

肥佬抬價

心態決定高度

我日日都咁得閒

傳波7到仆街 守波係ok 但你話打big 6真係唔係幾夠

哈哈哈...

慢慢黎囉
閘位攻守平衡好難拿捏
佢仲後生
有心有力

Jones smalling咁有心態咁努力
世界級未？

有人話我無上過水

佢唔覺得自己重磅，上年話佢重，佢話係自己骨架大 仲話朗尼都係咁

曼區啲人好撚得閒
日撚日捕係度狗咬狗

善心打破零回覆

兩件敏黨

邊撚度敏黨

呢份狗閪工做到命都短幾年大佬
上倚天po可以叫春
入狗竇得狗咬狗

小chill 黨

都係迷G黨, 不用分那麼細

me 迷lin黨，ok?

大家都中國人請尊重

成績最好果時，歐冠都攞埋，c朗咪又係話要過皇馬，果時皇馬長期歐聯十六郎咋

根本皇馬巴塞就無解，好多球員都視為足球最高級別嘅殿堂

bailly嚟果陣夠話即食啦，而家成日後備都無

巴塞打包啦，根本兩個球員自己都想去

唔止開咧，成季都係

C朗走大家係雙贏
我地有錢 佢挑戰生涯高峰
而我地近年遇到既情況
全部比人撚狗咁撚
邊撚到雙贏

大傷完之後成日傷
點做到正選
睇下今季會唔會好d

呢期有心真係勿劏

宗師都有心㗎喎，場場都搏，不過廢啫嘛

繼續史波搭鐘斯囉

雲高爾果期佢好穩

放走C朗係皇馬贏同C朗自己贏
我地邊忽贏舊錢根本買唔返到C朗同級既球員

屌 原來又係迷嗰幾個垃圾既
仲講緊有心
就係呢種心態
咁多年都清唔到班廢柴不突止仲續埋約
係咪魚拉突玩到做十弟先知錯啊你地

仲諗住買人

嗰時八千萬 仲想點。。。
買唔到人係管理層問題
唔代表舊錢冇用

抵佢串啦

反而最嬲係列貝利叫球證俾牌個動作，雖然都係細孖自己蠢

第一張黃牌就更蠢

係羊正選，dalot出下盃仔算，季中再續羊5年約

可唔可以送返羊去維拉

巴黎正常喎，
佢堆中堅廢，
當年marquinho都係咁搶返嚟

轉身鈍左啦，
回追又唔夠快，
雖然我知斷腳佢係最慘果個

史波就態度好 留佢！
鐘斯就熱血 留佢！
羊就咁多年冇功都有勞 留佢！

呢到已經霸左三個位
咁樣落去真係原班人馬出戰

kimpembe 唔差啦

留同正選兩件事

新一代不死人
首回合禁住福個頭打

呢3件留黎盃仔/後備冇問題，不過唔該清左rojo先

英超注冊都有名額限制啦
而家講緊前中後 什至龍門都有問題
你後衛已經霸幾個無謂位
其他位置真係唔知點解決

講緊只要皇馬巴塞出手，本身自己球會幾好成績都無用，好多球員都會想去皇馬巴塞

同埋住馬德里同巴塞隆拿點到好玩過曼徹斯特啦

btw，好明顯係皇馬c朗贏，曼聯輸

咁Smalling有時踢得幾好架

呢個問題自古以黎已經有 唔係咩新鮮事
你簽全世界既人都會有呢個問題
唯一方法係攞筆合理價錢

今年就真係收收皮

LKK應該去得成國米

木仔有鵰未

換邊件過黎？

收唔返成本/換啲老野過黎就屌鳩木狗

應該要錢唔要人

真係唔知今年啲轉會搞成點
明明蘇蛇都話比晒名單條死木狗

英冠岩先完
歐霸歐聯都未完
點知D 球員會唔會想等埋阿車利熱先決定

Thank you and goodbye Romelu Lukaku

木真係要屌 有年仲走左去渡假
果陣都好多巴打話仲大把時間 包括我
最後又係點呢 臨deadline 前先買
屌你老母正一木狗黎

唔係勁但係又成日着10號

去得鈀就冇咁易走
佢兄弟之前因爲呢個原因拒絕鈀，覺得又係肥佬抬價技倆

永續連格特

訓醒推左咁多頁以為登雕

諗多左
呢個夏天都只會狗咬狗先推到Po

其實除左德甲會晨早搞掂同公布之外，根本其他三大聯賽都未有咩登鵰個個都等埋歐聯先

阿根廷人出名反骨

巴菜買迪莊；皇馬買米列達奧

係換就換politano+錢仲抵
勁就唔算好勁 不過都叫係右翼一隻

唔計呢d未完季就搞掂晒，個d季中就講明，仲有拜狗，買晒法國左右閘，就算世三都未鵰好，個價仲傾緊

我曼啲阿根庭人
除左華朗

柏華同盧卡好撚抵屌

拜狗成日都可以平價買正野

軒c

係註唔係注囉

屌 原來靴南迪斯都80m不過呢個真係勁

得啦得啦打錯個字啫

盧卡唔平 但真係正野 可閘可中堅 堅勁

又快又有頭搥

dllm 罷睇 愛回家
條肥閪難頂到

你係出面打錯哩個字俾人屌你大陸仔呀

On9
打簡體就話啫
係曼區講緊波經捉呢d真係弱智

The clip, that was filmed by Ajax's official TV channel, shows De Ligt asked by teammate Frenkie de Jong about his most difficult opponent.

“That has to be Rashford, from Manchester United . Great player, quick, technical skills," De Ligt said.

Footage of the clip emerged on social media with United fans hoping Rashford can work his magic to lure De Ligt to Old Trafford.

準備好300k簽個智障未

講波經就唔駛打啱字呀大陸仔

垃圾都睇

又開始屈人大陸仔
死撚開啦弱智阻鳩住曬講波

De ligt
80m accpeted

之後聽朝起身巴塞官網官方宣布

恭喜巴塞又簽到人

Dybala
80m accepted

其實夜子巴你係香港民主立場係點....

真係見大家係曼狗先係狗竇問你

之前見過你係曼區無啦啦讚林鄭房屋政策...

又共開狙擊關蛇... 而家逃犯條例你又共開spin呢個spin果個... 真心好似有心搞風搞雨咁...

佢真5毛黎

我可以證明佢唔係5毛 佢做呢d唔收錢

Rooney 80m accepted

Woodward 80m accepted

咁鍾意睇倚天，你話呢

明明冇新聞都推得咁快

比狗咬咪推快啲

我垃圾曼買到人未

迷連兩大傻鳩出現就會快架喇

平心而論 你唔係好好多

GdS: Inter Milan have agreed a five-year contract with Lukaku worth €7.5m per year plus bonuses. Inter still have to work out a transfer fee with #MUFC.

J jor sin

第3個
睇袋啦

🚨 BREAKING: Manchester United set to sell EIGHT players this summer. There are a lot of shocking names on this list. Very surprising. 👀

曼區大把人睇倚天

佢地互含開

國米真心大方
咁即係下屆一億福坐正
我曼排上半版易過借火

lin,jones,smalling

俾完肥約即賣，夠哂surprising

知好耐 仲有兩三個
句平心而論幾持平
嘔心到

Mata份約好似傾唔成

Ddg Pogba

走啦 變到跑狗咁都要坐後備
作為球員 佢同hehe都冇咩好再挑剔
人地迷英都冇計
快d走去拎下杯仲好

啱呀.......留係到都係擺多過踢
出去好過留係到

咪撚放流料
呢件起碼值180m

Pogba 105m accepted

好撚怨婦，好耐都無見過
九成現實都係失敗者

以前因為某會員先憎連加特
宜家真係打從心裡反感

好波，個時阿朗都係續完先賣

牙朗係要賣高啲個價，呢三條夾埋有30m當贏喇

我估lKK 馬仔呢個夏天會走人

All from 英冠

Sell not buy

夠晤夠人開季啊咁

呢排睇得出好多人英文理解能力有限

有人肯買先算啦

係無諗過會賣8條友 老老實實點夠人開季

馬仔新比利點會走

Frenkie: "Most difficult striker you have come up against?"

De Ligt: "That has to be Rashford, from Manchester United. Great player, quick, technical skills."

岩岩睇返WALES 條片,
JAMES 仔真係好撚快
入嗰球 好似 猛虎射球咁
痴撚線, 擋到都骨折

welcome to Manchester United

但係果次佢可以完封福仔, 而且只係17歲

Delete: 條友識自己仆街同推死位 太易玩了

如果阿狗拎歐霸
利狗拎歐聯

Free
Darmian
Valencia
Herrera
Mata

Sell
Rojo
Lukaku
Sanchez
淨返果個暫時睇可能Pogba

🚨🚨 Dembele is up for sale. Barcelona will allow the winger to leave the club this summer.

以為又係普巴（出pool)

呢度都幾多文盲

橫掂都冇form
買佢自己搞掂啦

丹：冇歐聯，不了

每逢轉會窗都係等到開季先理好
以前年年射咁多空炮搞到身子好虛

你依句年年都有人講嫁啦，之後咪又係J左先

佢自己射走個歐聯決賽

加陣睇啲人對住福仔， 都係遮線等佢推去邊路， 推到去邊就由佢鳩射， 你會見到人地個中堅口型係： shoot shoot shoot

唔落場踢返幾場英超都唔好j 住
之前大把水貨

有一堆就被人食身位
好小朋友

好似馬迪果陣咁就岩喇

佢on9好多

你的確係同佔地一樣on9喎大佬

未一樣

最慘唔係無歐聯，講真一兩年有咩所謂
但依家隊波俾唔到希望啲potential sign，
可能心諗埋班仲要同班西隊友去夾。

隊波係點就自然吸引到咩嘢球員加入，
見班友踢波hea下hea下，
啲主力柒柒下平時又掛住搞啲同踢波無關嘅嘢，
俾著我真心想踢波都唔撚會嚟啦。
呢啲隊最容易咪係吸引啲有咁上下年紀，
想搵錢又唔想去中超，成績差又唔使上身嘅人囉。

除非簽人講明肯使大錢一炮過大換血，
嚟緊會同xxyy做隊友唔係lin福果啲，
先有可能簽到啲潛力幼齒

隊波真係無乜前景比d 其他球員睇到

領隊又成日換, 套form 又成日轉(其實都係無form)

除左錢真係無乜吸引力

Demebele 就真係高潛喇
不過又係紀律麻麻

講中晒而家俾人感覺好似睇唔到將來咁，一盤散沙

好想要 不過真係injury prone同埋貴

真係屌出聲

睇倚天先係真男人

有邊隊唔係成日換領隊
教兩季見個方向唔對路就換喇
費sir退休之後曼聯行左三條路
耶子諗住穩陣行先渡過費sir退休帶來既衝擊點知個傻佬直接洗牌玩自己個套中游球隊式管理
隊波爛哂又發現管理模式落後就諗住搵重建大師由頭到腳幫隊波現代化點知人事管理方式老土民怨四起
柒左幾年諗住搵摩佬短期贏返一兩個錦標帶返起隊波但人腳參差加性格大師同隊波反哂面
兜來兜去搵個無經驗易駕御又牌面流住紅魔鬼DNA既人教砍掉重練

散步散到most distance covered，曼區仲要拎嚟吹奏已經夠能人所不能啦

垃圾先睇cctvb

垃圾先睇大陸劇

Ryan Giggs on Dylan Levitt: “I know a bit more about him because he’s at United. I’ve spoken to Nicky Butt about him a few times. He wants to get the ball down and pass, and can play in various different positions.”

Dylan Levitt has been called up to the Wales squad by Ryan Giggs!

IG睇到山神啲相，除咗彈琴嗰幕，記憶中山神好似無加盟過咁

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

唉，條弱智英文又唔識，計數又唔識

不如你解釋下啦

十卜

曼聯有位隱藏超級中堅 蘇B終於搵到佢

呢位21歲後衞本身已經係曼聯球員，由上年1月開始被外借去阿士東維拉，佢今季表現大爆發，喺升班附加賽對打比郡，5次爭頂都成功爭贏對手，有2次解圍、1次攔截、而且冇犯規，仲有3次長傳，傳球成功率達78%。

杜安薛比喺呢場大戰交出靚數據，令曼聯領隊蘇斯克查醒起，原來紅魔鬼已經擁有咁優秀嘅中堅，打算下季收回佢自用。

事實上，蘇斯克查一直有意將球隊年輕及本土化，身為英格蘭U21小國腳嘅杜安薛比，絕對啱佢心水。

杜安薛比唔止踢波勁，玩遊戲都好醒，創下《餵食河馬》(Hungry Hippos)最快「爆機」紀錄，只係用咗17.36秒就完成遊戲，成為健力士世界紀錄。

同洛荷一齊做電競選手

唔好喇掛, 文員部已經有3個中堅
佢去埋夠腳開枱打麻雀

佢好似都幾玻璃下所以…

就算真係有潛力都唔好拔苗助長啦
Lin ford 做主力之後仲廢左

如果買新中堅既話
佢留係維拉keep住有出場機會仲好

問題係維拉升左上英超, 仲會唔會幫人養仔
文西係富咸後尾連袋都無得睇

踢走Rojo Jones 收番黎用啦

有巴打好心提下都咁多負皮真係CLS
真係行得正企得正怕乜唔關我事要返工不了

呢個係廢到無得出

呢度好撚多五毛架

簽左!!!

Joao Felix -> Wolves

De Ligt

Deleted！

唔好ff咁多啦好心
事真係走哂成隊, lin jones smalling young都仲係到

PS技術幾好

屌你 原來now免費直播歐霸同歐聯決賽

訓練遲到，落到場無心踢果時又漫不經心咁

波台狗竇都唔放過
五毛死全家

富咸重用張伯斯
文西太廢先無得出

將啲狗竇post 搬去私怨台就岩，日日都狗咬狗

壯我大英撚

chambers同文西都唔可以話直接競爭

前者今季主打防中 文西一定好過乜鳩odoi

真心覺得芷若同趙敏勁大陣大陸柒味
呢d貨色十幾年前東莞任揀
連登班00後日J夜J, 審美觀愈黎愈大陸

小寶與康熙個d屌打

呢個真, 佢地遲左出世睇唔到最繁榮娼盛既時間
當年東莞夜場幾十條女一字排開任揀
呢啲幾百蚊貨色黎, 一千蚊過夜任砌
唔撚明有啲咩特別

咪又係大陸劇，仲有鐵齒銅牙紀曉嵐都係

咁咪岩哂我地囉
仲可以加入埋玩ig染頭髮大聯盟

原來咁撚多5毛

做趙敏隻g最霉個期係香港做茄喱啡

你一定未睇過文沙打正選雲尼亞里上任都有用過文沙 仲衰過布歷基 麥拿亞個d

連登多好多五毛, 唔知關唔關年齡層事
以前王宛之一句"我討厭政治"係舊登俾人屌到仆街
達哥避開逃犯條例唔講, 連登仲有人幫佢解畫

唔好話黎姿, 連幫賈曉晨挽鞋都未夠資格

下 其他閘仲廢喎 冇最聯比賽我多數會睇富咸

雖然文西都係得啖笑

車路士上季都話唔夠人開 最後第3

聽講你轉左做猁迷

波台狗成撚日扮假膠 之後越黎越多人扮 再撈埋大量5毛 日撚日開埋啲po 吹奏乜鳩延禧攻略 又倚天 其他大陸節目 探魚 海底撈

啲大陸文化好似傳染病咁傳染 最後已經懶得分真心愛黨定五毛黎

有冇人同我一樣覺得伊巴嚟嘅第一季真係有機會重建到
班大帝又肯聽佢話 又尊重教練同球會
如果佢後生幾年幾好 再買多幾個人

影視台已經有班屎甲蟲日日推垃圾CCTVB鳩劇
而家逃犯條例燒到埋身, 連呢啲大是大非都拎黎玩
唔理真心定假膠一律屌左先算

其實唔傷就得

隊波chur到變殘廢聯, 之後又無針對性買人
右閘華西跌watt, 右翼講到口臭都無人黎
根本已經埋左炸彈

望下鄰居後防柒就成條換, 猁狗就買龍門中堅
呢啲咪識針對性買人囉
我地買山狗返黎以為踢右翼, 點知拎黎踢左邊
踢左翼繼續用馬仔都得啦, 使撚買鋼琴手咩

本身伊巴踢咁多年都冇乜大傷
35歲黎到英超幾乎全勤 連聯賽杯果啲都要佢上 chur到傷足成年
果季佢46場 28G 10A 其實真係好癲

問下摩佬條撚樣囉, 聯賽杯都要佢出
馬迪撚羊咪就係咁chur到跌哂watt變戰犯

唉 買到人未呀

伊巴真係好有球味如果唔係chur爆左佢宜家應該仲係曼聯
lead住普巴lin , 教福頭馬仔踢波

以佢既年紀 仲要係英超 真係好顛

屌嬲

仲記得伊巴freekick省爆人牆

Ole Gunnar Solskjaer has set Manchester United a deadline of next summer to sell unwanted players in his squad. Darmian, Lukaku, Sánchez, Young, Rojo, Matić, Smalling and Jones are all on the chopping block.
(Source: MEN)

全能山代表智利踢美洲盃

點解冇LIN份

有先出奇

有hi權話得咩佢

仲next summer?

屌你老木妹撚夠未牙
一野轟落去啦邊個都好求其簽下人啦

無傷la咩dllm

咁嘅態都入選

成個名單 最有機會賣得出 得大米 黑奴
條後防邊隊肯接
一係就老 一係就玻璃文員

英冠D升班馬都有機接既

唔信屎波會賣
同埋佢留係到踢後備都好既 傷病算少
宗師岩岩續完就賣？
賣渣古比傻福擔正咪搞

咁撚廢陣間踢踢下傷埋又唔洗比人賣
山狗醒到

希望山齊士大爆發

0151

個list 都好假下
如果俾佢真係賣曬個list 入面既人，隊波仲有邊個可以做後備中堅

屎波鍾斯會賣既話之前仲續黎做乜鳩

儲夠成季氣去實現三奪美洲杯

妓咁夠薑出施治

你唔J林鄭既話之前跟黎做乜

清得晒ge話唔反木一個月

假膠玩得多都悶喇 究竟心智要幾低先樂此不疲
不過唔緊要喇 今次過到條例嘅話到班兒登仔出嚟做嘢就知奶嘢

21歲都仲叫拔苗有料嘅都差唔多收返黎用啦

希望有新風氣

Lingard 27歲都比人話係prospect啦屌你老母

點解決賽個表演咁長
唔講下陣容先

有無手足睇

早晨

愛美麗應該會拎愛美麗杯

人地隻羊同我地隻羊有得揮

講笑？

睇世3 carry

似係軌後防自爆先

頭先腳鳩ban，同撚羊差唔多啦

咁都無12碼

車仔贏要空難了

點解人地隊波咁撚有火

關蛇抵比人追擊喇講真
呢d偽君子
日撚日洗板
人地意見同佢唔岩/有少少野讚中國就話人五毛
但自己講野永遠冇point

kepa幾靚仔

阿妓今日幾對版
但係我想睇ASP捧盃

AZP

梗係想妓同我地一齊下年打歐霸

煙蛇一場過果啲波都好一般

見到殺卡遠射就諗起ddg條傻鳩

世三啲決定真係好有sense
好似玩緊fifa咁
如果換轉福頭應該射咗

聯賽盃輸kepa

AZP係少有我獌以外我鐘意既球員
另一個係拉膠

拉乜？

人地阿仙奴就彈起青訓 個個黑人
我地就福lin

點解人地啲閘可以入到禁區起腳 我地.......

我地果兩件都係黑人牙

球隊核心之前e巴又係
但宜家

能羊

施治今日咁搏命

我地兩閘俾人弱點攻擊左咁耐都好似一啲感覺都無
果時一開始將華西同羊轉做閘 瘋狂失位 到兩個終於好啲啦 好左唔夠一季又收左皮

木狗啲規劃真係世界第一

不如大家轉捧紐卡素算
反正都係United

買包皮

世三真係出盡120%力

Ramos

都last一場啦
幫軌捧盃，走去做賤種都唔會俾轟迷屌

兩隊都逼搶 但妓機動性好d 好多跑狗 車就慘d 中場打少個放個契仔奴

好撚悶 訓了

職業生涯最後一戰
當年vds都係歐聯決賽做最後一戰 可惜

抵啦阿狗

豬蛇

Oh

糕

植物人又大戰出事
咁樣畀豬蛇攝咗個位

豬蛇啲走位

搶口左咁多個po唔駛還咩

勝負已分

銀河唯一真係勁 收馬撚皮啦

14場入11球真係幾堅
雖然對既大部分都係google隊

點解豬sir係阿狗咁撚柒 打轟/法國勁左咁多

呢球估唔到佢用頭

佢熟晒高斯尼路啦

屌 煮個野食就入

豬蛇咁樣自爆受傷

高斯尼熟佢路都估唔到
基奧特做支點真係做到架
我地d前鋒

完得

馬撚

頂撚住呀轟仔

2:0

一齊踢歐霸

咪又係打歐霸

搞咁多野咪又係下年一齊歐霸見

898

一兩隻阿狗發癲都算
佢哋啲手足撐佢哋，繼續喺個搶口侮辱topic正評留言，真係

pedro

抵啦

一齊踢歐霸啦馬撚

Hehe ig

12碼

個15號要爆幾多次

dllm阿狗咁撚搶口咪又係踢歐霸

12碼 收得工

除左啲阿迷有情意結鍾意佢之外 唔覺佢仲有能力

住烏勁到

上半場仲吹奏人地d黑鳩青訓

車d人咁好扭⋯

12m

以前啲人唔識欣賞姐

柒阿

下個po搶口唔該

456

阿迷自燈真係世界第一

搶口到輸埋決賽

新一個post唔屌柒賤種妓既唔好搶住開

hehe

【歐霸冠軍阿仙奴 一無所有空難聯】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXV

阿仙奴彈起青訓黑人

2+B

2andb

咁戲劇？

2和b

好撚靚

2+b

2&b

仲記得以前有隊波對住有馬達既車
半場輸三粒再喺下半場追和

世三

又爆多次15號

銀河唯一勁到

追返一球有士氣
即刻送返球比對手

歐霸冠軍阿仙奴

豬蛇咁慢，靠走位都爭啲有單刀
福頭學嘢啦

含撚啦賤種妓

條後防爆幾野仲衰過我地

世三準備hat trick了

【歐霸冠軍阿仙奴 一無所有空難聯】

下個TOPIC係咪可以串鳩阿妓

恭喜阿仙奴奪得歐霸亞軍

唔想狗竇名講人哋球隊

失多球就好
熟悉嘅5:1

贏緊三球都谷禁前

臭燒輸波仲慢慢行

最搞笑係基奧特親自送阿狗上路

Agger

比人串到上心口
唔通唔環擊咩

我係個15號真係死左佢

唔駛提阿狗個名都串到佢既

佢成場好似隱撚咗形咁

睇到個下以為阿狗贏緊

cech最後一場慘撚到
同vds畀疤狗sm有得揮

我覺得唔好學阿狗咁搶口好啲

世三hat trick farewell

力已盡

點解
俾人恰到咁都唔還拖

施治慘d
比前度球會姦

一早無視咗班無品阿狗

唔想搶口等我黎

車狗繼續攻啦

諗住改咩

Sarri ball

佢地討論區個topic已經好多次抽空難水，而家見佢地比人456真係大快人心

想搶口出公海開post 啦

G持

1001 me ok?

咁都唔入

狗竇開搶口topic
一陣班阿狗就捉住我哋做遮醜布

件59號乜水黎

比人屌到上心口都唔還口

唔怕啦
佢地都拎左我地遮左成季醜
到最後咪一樣乜柒都冇

對住班小學雞唔洗還口
佢地自己會攞黎柒
無視佢地就最好

係咪踢過曼

唔好用自家post搶口 咁同馬撚無分別

公海好熱鬧

有風度

最多咪去馬撚post抽下水

Respect x3

高華錫: 下季西班牙見

改個陰d陰d個種串阿狗既topic
好過直接用自己po同佢地鬥搶口

畀咗咁多機會都4-2唔到

把握力好少少4-4左

自己post仲要用黎屌鳩木狗
咩人都未買到 邊個教都死啦
不如木狗自己教波啦屌

1001我了

992

994

996

997

Me la

Me

助攻